【VIU TV】其實又要威後面係到飲飲食食果班女乜水黎???

今集佢地好唔專業，唔食唔飲計都唔傾多句玩左成集電話

利申: 剩係睇佢地唔睇嘉賓

汁女